加拿大外長擁有「中國銀行」按揭物業

中共網絡太深

而家美國似係想一野起撚哂班共諜出黎

黃洋達好似都係按中銀

咁撚得意，去中銀做，唔喺膠拿大五大做或地區銀行做，講唔通

Sir this way

一句支那唔好都唔可以講

你識做咪批你囉分分鐘免息添